IZ*ONE 新歌出左teaser啦<333

咁大件事冇人講 我來講

留名支持

支持....！！

仲正能過平時cumback..

降愈睇愈正

又有？

全球 WIZ*ONE 集合

咪撚J 我老婆啦屌你老母

屌那星終於變返短髮 迷降了

牙鴨個下使唔使咁挑逗..

。

I.O.I當年都冇咁多cumback
永遠IZ*ONE了

last comeback?

痴能線唔係解散咩

做咩唔打埋

跟住四月真正完約前cb
七月就再續再cb
12月年尾前再cb多次

講得好

正到哭

都未到4月 ， 好似話有機會續約

又comeback...?
上個月先panorama 完

十年前拍落…

認真問下佢呢個係comeback定點？？